明白了

明白了

不了解

橙橙不愛你的事實？

？

唔通我偷食咗你布丁被發現了

我冇係出面偷食架

即係帶左返屋企